fg做黑社會月入幾多 career path係點 cv可以點寫？

香港行頭好細 都唔係好多間
但一定唔會做最大嗰間

初初入行job title會係咩？
0經驗入行有幾多人工？
跳槽會加人工定畀人斬？
返工時間點樣？
定係收左工都要跟大佬食宵夜？
有咩福利？
請假email用中文定英文？
做幾多年先做到management？

做乜唔考差佬？

我係好仔

咪就係問緊哩樣囉

讀完 毅進 就得，其他全部唔需要

project assistant

跳槽可以番去斬個舊老細試問有邊份工可以咁

有人唔做做狗

都話唔做最大嗰間

有咩project跟？

屌

話考就考咩 考撚到先講

唔做最大嗰間

要點考 有咩要準備

連登仔月入十萬都要考狗？

human resources manager

都話唔係狗 有冇睇post

佢話唔做最大嗰間嘛

福利：大佬會俾廿蚊你食飯

CV寫Hong Kong Police就得

睇公司安排啦

劈殺某某大佬行動
代客泊車業務擴展計劃

想唱k喎

點解唔直接去問pk鄧？

hahaha 好好笑呀
笑你老母生左個on9仔出黎